港股SC

係咪港股無得做short call?

新手，細力d吊